超乎想像既方法離開校園

走開啦, 你班Mon po 狗!